據報本港再多1宗初步確診 患者為第105宗個案印度團團友

據悉，本港再多一宗武漢肺炎初步確診個案，患者是與第105宗個案同團到印度旅遊，昨日由私家醫院轉介到瑪麗醫院。若個案確診，該個21人的印度團涉及人數增至5人。

今次係咪叫印度群組

團友

叫慘過返印度

印度神遊

個肺硬晒

去旅行都出事變外地傳返入香港仆街喇